屠龍報平安

大家放心！
屠龍小隊安全！
亦都無俾人拉到！

FC?

真？

屠龍小隊 = 流浮山200刀手

我信你多過信啲分化撚既post

至少都講下發夢果陣你乜水
或者打機果陣你乜職丫

你話係就係？

真

靜靜雞

真嘅唔會衝出黎柒啦，全世界以為拉曬先好辦事

Safe

靜

係，屠龍小隊話灑係精英水平，一個都打十個，俾人拉沒可能的